Устанавливает связку php5.4 + mysql5.5 + phpmyadmin на опеншифт. Плюс создает проект в перманентной папке data. Проект настраиватся так, чтобы деплой происходил не по git push, а с помощью загрузки по sftp.

https://openshift.redhat.com/app/console/application_type/custom?cartridges%5B%5D=php-5.4&cartridges%5B%5D=mysql-5.5&cartridges%5B%5D=phpmyadmin-4&initial_git_url=https%3A%2F%2Fbitbucket.org%2Fgerkirill%2Fopenshift-nogit.git